{
  "File not found: {0}": "文件不存在: {0}",
  "Variable not found: {0}": "找不到变量: {0}",
  "Updated {0} = {1}": "已更新 {0} = {1}",
  "Update failed: {0}": "更新失败: {0}",
  "Invalid row index: {0}": "无效的行索引: {0}",
  "Field not found: {0}": "找不到字段: {0}",
  "Updated table [{0}].{1} = {2}": "已更新表格 [{0}].{1} = {2}",
  "Table update failed: {0}": "更新表格失败: {0}",
  "Unable to open file": "无法打开文件",
  "Function {0} not found in source file": "在源文件中找不到函数 {0}",
  "Saved {0}": "已保存 {0}",
  "Save failed: {0}": "保存失败: {0}",
  "Config Preview": "配置预览",
  "Refresh": "刷新",
  "Content modified, ready to save": "内容已修改，可以保存",
  "Save": "保存",
  "Save changes to source file": "保存修改到源文件",
  "Reset": "重置",
  "Reset to original code": "重置为原始代码",
  "Go to Source": "跳转源码",
  "Jump to function in source file": "跳转到源文件函数",
  "Jump to source": "跳转到源码",
  "ON": "开启",
  "OFF": "关闭",
  "Range: {0} ~ {1}": "范围: {0} ~ {1}",
  "Table type requires columns definition": "表格类型需要定义 columns",
  "No data": "暂无数据",
  "Intelligent Markdown for Lua activated": "Intelligent Markdown for Lua 已启动",
  "Refreshing Lua bindings...": "正在刷新 Lua 绑定...",
  "Lua bindings refreshed": "Lua 绑定已刷新",
  "Config Preview: {0}": "配置预览: {0}",
  "Please open a Markdown file first": "请先打开一个 Markdown 文件",
  "Current file is not a Markdown file": "当前文件不是 Markdown 文件",
  "No lua-config blocks found in current document": "当前文档中没有找到 lua-config 配置块",
  "Error": "错误",
  "Current value: {0}": "当前值: {0}",
  "Lua Variable Bindings": "Lua 变量绑定",
  "Select a config to view details or navigate": "选择一个配置查看详情或跳转",
  "Jump to Lua Source": "跳转到 Lua 源码",
  "Copy Current Value": "复制当前值",
  "View Details": "查看详细信息",
  "Choose action": "选择操作",
  "Link error: {0}": "链接错误: {0}",
  "Copied: {0}": "已复制: {0}",
  "Config Details: {0}": "配置详情: {0}",
  "Property": "属性",
  "Value": "值",
  "File": "文件",
  "Variable Path": "变量路径",
  "Control Type": "控件类型",
  "Label": "标签",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Step": "步进",
  "Unit": "单位",
  "Position": "位置",
  "Line {0}, Column {1}": "第 {0} 行, 第 {1} 列",
  "Current Value": "当前值",
  "Object": "对象",
  "Complex Object": "复杂对象",
  "Lua Config Binding": "Lua 配置绑定",
  "Status": "状态",
  "Variable": "变量",
  "Type": "类型",
  "Line {0}": "第 {0} 行",
  "Linked": "已链接",
  "File not found": "文件不存在",
  "Variable not found": "变量未找到",
  "Parse error": "解析错误",
  "Unknown": "未知状态",
  "Error: {0}": "错误: {0}",
  "Open {0}": "打开 {0}",
  "Jump to {0} (Line {1})": "跳转到 {0} (第 {1} 行)",
  "Parse error: {0}": "解析错误: {0}",
  "Invalid number: {0}": "无效的数字: {0}",
  "Smart Markdown Editor": "智能 Markdown 编辑器",
  "Visual config preview editor based on Webview": "基于 Webview 的可视化配置预览编辑器",
  "Code block indent normalization cache (rebuilt on each render)": "代码块缩进归一化缓存（每次渲染时重建）",
  "Update Webview content": "更新 Webview 内容",
  "Handle value update": "处理值更新",
  "Read Lua file": "读取 Lua 文件",
  "Parse and locate": "解析并定位",
  "Generate new code": "生成新代码",
  "Write file": "写入文件",
  "Clear cache": "清除缓存",
  "Handle table cell update": "处理表格单元格更新",
  "Parse and locate table array": "解析并定位表格数组",
  "Extract table array": "提取表格数组",
  "Get target cell range": "获取目标单元格的范围",
  "Determine value type": "确定值类型",
  "Jump to source": "跳转到源码",
  "Unable to open file": "无法打开文件",
  "Handle syntax highlight request (from Webview)": "处理语法高亮请求（来自 Webview）",
  "Silent failure, keep last highlight": "静默失败，保留上次高亮",
  "Normalize indentation: extract and remove common indent prefix from non-first lines": "归一化缩进：提取非首行的公共缩进前缀并去除",
  "First line unchanged (usually function keyword, no leading indent)": "首行保持不变（通常是 function 关键字，没有前导缩进）",
  "Restore indentation": "还原缩进",
  "Get language from file path": "从文件路径获取语言标识",
  "Generate HTML content": "生成 HTML 内容",
  "Clear indent normalization cache": "清除缩进归一化缓存",
  "Convert markdown to HTML and replace config blocks with controls": "将 markdown 转换为 HTML，并替换配置块为控件",
  "Render Markdown and replace config blocks with controls": "渲染 Markdown 并替换配置块为控件",
  "Step 1: Replace config blocks with placeholders to avoid Markdown conversion affecting HTML": "第一步：用占位符替换配置块，避免 Markdown 转换影响 HTML",
  "Step 2: Markdown conversion": "第二步：Markdown 转换",
  "Step 3: Replace placeholders back to actual HTML controls": "第三步：将占位符替换回实际的 HTML 控件",
  "Render config control": "渲染配置控件",
  "Render number input": "渲染数字输入框",
  "Render slider input": "渲染滑动条",
  "Render boolean input": "渲染布尔开关",
  "Render string input": "渲染字符串输入框",
  "Render select input": "渲染下拉选择",
  "Render table input": "渲染表格输入",
  "Render code input (overlay highlight + textarea edit + indent normalization)": "渲染代码编辑控件（overlay 高亮 + textarea 编辑 + 缩进归一化）",
  "Handle code save: receive normalized code from webview, restore indent and write back to source file": "处理代码保存：从 webview 接收归一化后的代码，还原缩进后写回源文件",
  "Reparse source file to get current function range": "重新解析源文件以获取函数的当前范围",
  "Restore indent: recover normalized code to original indentation": "还原缩进：将归一化的代码恢复原始缩进",
  "Precise replacement: only replace function part, preserve all other content": "精准替换：只替换函数部分，保留前后所有内容",
  "Write source file": "写入源文件",
  "Simple Markdown to HTML": "简单的 Markdown 转 HTML",
  "More compact layout, avoid excessive blank lines": "更紧凑的排版，避免过多空行",
  "Process inline Markdown syntax": "处理行内 Markdown 语法",
  "Generate block ID": "生成块 ID",
  "Format value": "格式化值",
  "HTML escape": "HTML 转义",
  "Get styles - based on GitHub Markdown style": "获取样式 - 基于 GitHub Markdown 风格",
  "Get script": "获取脚本"
}
